
                      Bueno!!! Me parece una historia totalmente tirada a la basura, la historia se divide en 3 personajes a partes iguales, quitando y restando proganismo a la de franklyn, que es la mejor, y la unica que se resuelve como dios manda!!! Yo creo que a la gran mayoria no les gustara esta peli, decepciona sobre todo el final, y me parece que con algunos retoques y dejando de lado las historia paralelas a la de frnklyn seria una gran pelicula, pero se queda en un, bueno... No esta mal, pero cansinilla!
        
            